守護香港 721 集會

👍🏻

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

721見！

推

721 金鐘見

推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒必備

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

星期日我地可唔可以將連儂牆發揮到極致??

721！

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

721

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

我怕好多人會混淆

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點